仲記唔記得幾時開始嗌光復香港

6月份，香港人上街
嗌嘅係反送中、徹回、林鄭下台、沒有暴徒，只有暴政
我要真普選間中先會聽到，連和應都比較少
如果當時林鄭真係即時徹回同下台
我相信好多人都會收貨

我想講嘅係，廣東茂名嘅人同6月嘅我哋差唔多
只要政府還一個公道就會收貨
一開始大部分人唔可以即刻反思問題到制度上面
你話茂名同我哋本質唔同，當然係唔同
咁我哋依家嘅本質又咪當初嘅反送中咁簡單?

支爆果頭近，令民眾不滿嘅事只會陸續有黎
連登風向係唔好隨便Connect，本質唔同的確唔可以
但係成功令佢哋反思制度問題，繼而改革，先叫真Connect

多謝你睇到呢度，其實只係算支線
主線: 12 8維園3點 已出不反

721

我到而家都會發夢諗起721嘅上環

係梁天崎開始！

冇成當日犧牲播種，港共又冇將啲種子徹底殺死，先有今日既口號！

佢唔同孫中山，佢有犧牲，有行動，唔係空口說白話。

琦

真

屌手快快打錯，罰自己128早兩個鐘到

突發去支聯辦 估唔到仲有更突發嘅野喺後面

上環，干諾道西防暴一字排開

成功令佢哋反思制度問題，繼而改革，先叫真Connect

重點

2016

當日係721
行去上環果陣個個都係到嗌
果個好多手足狀態大勇
但同日發生左721元朗警黑恐襲

有份發個場夢值得我j一世

Not really係前晚有個法輪功遊行路線終點係支聯辦嘅post比人推起咗